吳若希代言寵物零食（有圖）

可吾可以尊重一下若希